6wing老婆好靚對女家教好好

啱啱stalk佢ig 發現佢對啲女教育方式好好 同埋唔怪獸 重點係好靚。

結婚前？

你個問題都幾撚廢話

擺緊酒影架

做打做到連目標人物個底都唔清楚你真係死咗佢好過

做打手做到連目標人物個底都唔清楚你真係死咗佢好過

陳冠希當年的情慾照引起全城指責，近日再流傳出一批夜場殺手 Rapper K-Chek（曲赤）與連詩雅在16歲時的激情舌戰及赤裸上身照，農夫成員陸永太太 Rainah婚前與曲赤的火辣舌戰亦被流出。陸永昨日挺身護妻，他坦言：「我太太好慘。」

現年23歲的模連詩雅，去年以清純形象殺入樂壇，後來被揭發15歲已開始夜蒲，更有傳她在15歲時已是破壞別人婚姻的小三，介入永安百貨太子爺郭永淳的婚姻。

陸永太太 Rainah（右）婚前與曲赤濕吻舌戰慾照被流出，十分不開心。

16歲時的連詩雅，與夜場 Hip Hop仔曲赤激情舌戰。
連詩雅今開記招
近日再流傳出一批連詩雅在16歲時，與夜場 Hip Hop仔 Rapper曲赤的激情照，兩人伸脷舌戰，連詩雅又赤裸上身從後擁抱曲赤，吹耳又咬耳情慾挑逗他。據知連詩雅看見照片後，情緒十分激動，今日會舉行記者會交代事件。除了連詩雅的陳年慾照被傳出外，就連正專心相夫教女的農夫成員陸永太太 Rainah，在婚前與曲赤的夜蒲舌戰照亦同時被翻舊帳。
陸永昨日接受電話訪問時表示，太太看見照片後不開心，力斥曲赤行為缺智，陸永說：「我識呢個人㗎，我同太太探過佢嘅小朋友，佢已經有小朋友，佢而且仲係基督徒，但佢咁做好缺智，缺乏智慧，一睇就知呢啲相係邊個流出啦，連詩雅好慘，我太太都好慘，我太太仲唔係圈中人，聽講有人就快出碟，想借呢啲相片博宣傳。」

連詩雅在曲赤面前發放姣味，伸脷挑逗。

曲赤與 Phoebe準備出碟，他否認借慾照谷人氣。
陸永：太太醉咗
是否懷疑是曲赤所為？陸永說：「九成肯定，其實太太一早已經講咗畀我知，發生過咁嘅事，係佢以前去蒲飲醉咗，影咗呢啲咁嘅相。」他強調只得曲赤持有這些照片。
慾照男主角曲赤昨日在電話中說：「我唔知點解會流出，呢啲相咁私人，只係得幾個當事人有。」至於陸永直指懷疑曲赤自製新聞為新碟搞宣傳，曲赤有點勞氣說：「我碟都未出點樣宣傳？」會否致電給連詩雅和 Rainah？曲赤表示目前不會，他承認早年跟連詩雅拍過拖，至於 Rainah，他則強調是朋友。但為何朋友會舌戰激咀？曲赤說：「係因為大家都飲大咗，玩過火咗。」

條女真係勁撚正
仲正撚過連詩雅